［tg盡量秒回系列］有冇人同我tg？

如果唔介意我有鳩的話
不論巴打定絲打都可以tg我